[
    {
        "abertura": "01/08/1966",
        "situacao": "ATIVA",
        "tipo": "MATRIZ",
        "nome": "BANCO DO BRASIL SA",
        "fantasia": "DIRECAO GERAL",
        "porte": "DEMAIS",
        "natureza_juridica": "203-8 - Sociedade de Economia Mista",
        "atividade_principal": [
            {
                "code": "64.22-1-00",
                "text": "Bancos m\u00faltiplos, com carteira comercial"
            }
        ],
        "atividades_secundarias": [
            {
                "code": "64.99-9-99",
                "text": "Outras atividades de servi\u00e7os financeiros n\u00e3o especificadas anteriormente"
            }
        ],
        "qsa": [
            {
                "nome": "KELLY TATIANE MARTINS QUIRINO",
                "qual": "08-Conselheiro de Administra\u00e7\u00e3o"
            },
            {
                "nome": "LUCIANO MATARAZZO REGNO",
                "qual": "10-Diretor"
            },
            {
                "nome": "FELIPE GUIMARAES GEISSLER PRINCE",
                "qual": "10-Diretor"
            },
            {
                "nome": "ROSIANE BARBOSA LAVIOLA",
                "qual": "10-Diretor"
            },
            {
                "nome": "KAMILLO TONONI OLIVEIRA SILVA",
                "qual": "10-Diretor"
            },
            {
                "nome": "RAFAEL MACHADO GIOVANELLA",
                "qual": "10-Diretor"
            },
            {
                "nome": "ALBERTO MARTINHAGO VIEIRA",
                "qual": "10-Diretor"
            },
            {
                "nome": "CARLOS EDUARDO GUEDES PINTO",
                "qual": "10-Diretor"
            },
            {
                "nome": "EDUARDO CESAR PASA",
                "qual": "10-Diretor"
            },
            {
                "nome": "JOAO VAGNES DE MOURA SILVA",
                "qual": "10-Diretor"
            },
            {
                "nome": "RODRIGO COSTA VASCONCELOS",
                "qual": "10-Diretor"
            },
            {
                "nome": "JOAO FRANCISCO FRUET JUNIOR",
                "qual": "10-Diretor"
            },
            {
                "nome": "LARISSA DA SILVA NOVAIS VIEIRA",
                "qual": "10-Diretor"
            },
            {
                "nome": "MARISA REGHINI FERREIRA MATTOS",
                "qual": "10-Diretor"
            },
            {
                "nome": "MARCO GEOVANNE TOBIAS DA SILVA",
                "qual": "10-Diretor"
            },
            {
                "nome": "JOSE RICARDO SASSERON",
                "qual": "10-Diretor"
            },
            {
                "nome": "TARCIANA PAULA GOMES MEDEIROS",
                "qual": "16-Presidente"
            },
            {
                "nome": "THIAGO AFFONSO BORSARI",
                "qual": "10-Diretor"
            },
            {
                "nome": "NEUDSON PERES DE FREITAS",
                "qual": "10-Diretor"
            },
            {
                "nome": "LUCINEIA POSSAR",
                "qual": "10-Diretor"
            },
            {
                "nome": "PAULA SAYAO CARVALHO ARAUJO",
                "qual": "10-Diretor"
            },
            {
                "nome": "ANTONIO CARLOS WAGNER CHIARELLO",
                "qual": "10-Diretor"
            },
            {
                "nome": "RODRIGO MULINARI",
                "qual": "10-Diretor"
            },
            {
                "nome": "PAULO ROBERTO SIMAO BIJOS",
                "qual": "08-Conselheiro de Administra\u00e7\u00e3o"
            },
            {
                "nome": "PEDRO BRAMONT",
                "qual": "10-Diretor"
            },
            {
                "nome": "JULIO CESAR VEZZARO",
                "qual": "10-Diretor"
            },
            {
                "nome": "FRANCISCO AUGUSTO LASSALVIA",
                "qual": "10-Diretor"
            },
            {
                "nome": "ANA CRISTINA ROSA GARCIA",
                "qual": "10-Diretor"
            },
            {
                "nome": "MARIANA PIRES DIAS",
                "qual": "10-Diretor"
            },
            {
                "nome": "EULER ANTONIO LUZ MATHIAS",
                "qual": "10-Diretor"
            },
            {
                "nome": "ALAN CARLOS GUEDES DE OLIVEIRA",
                "qual": "10-Diretor"
            },
            {
                "nome": "ROBERT JUENEMANN",
                "qual": "08-Conselheiro de Administra\u00e7\u00e3o"
            },
            {
                "nome": "ANELIZE LENZI RUAS DE ALMEIDA",
                "qual": "08-Conselheiro de Administra\u00e7\u00e3o"
            },
            {
                "nome": "DARIO CARNEVALLI DURIGAN",
                "qual": "08-Conselheiro de Administra\u00e7\u00e3o"
            },
            {
                "nome": "MARCELO HENRIQUE GOMES DA SILVA",
                "qual": "10-Diretor"
            },
            {
                "nome": "MARCELO GASPARINO DA SILVA",
                "qual": "08-Conselheiro de Administra\u00e7\u00e3o"
            },
            {
                "nome": "ELISA VIEIRA LEONEL",
                "qual": "08-Conselheiro de Administra\u00e7\u00e3o"
            },
            {
                "nome": "LUIZ GUSTAVO BRAZ LAGE",
                "qual": "10-Diretor"
            },
            {
                "nome": "CARLA NESI",
                "qual": "10-Diretor"
            }
        ],
        "logradouro": "Q SAUN QUADRA 5 BLOCO B TORRE I, II, III",
        "numero": "SN",
        "complemento": "ANDAR T I SL S101 A S1602 T II SL C101 A C1602 TIII SL N101 A N1602",
        "municipio": "BRASILIA",
        "bairro": "ASA NORTE",
        "uf": "DF",
        "cep": "70.040-912",
        "email": "secex@bb.com.br",
        "telefone": "(61) 3493-9002",
        "data_situacao": "03/11/2005",
        "efr": "UNI\u00c3O",
        "cnpj": "00.000.000/0001-91",
        "ultima_atualizacao": "2025-04-09T13:01:53.147Z",
        "status": "OK",
        "motivo_situacao": "",
        "situacao_especial": "",
        "data_situacao_especial": "",
        "capital_social": "120000000000.00",
        "simples": {
            "optante": false,
            "data_opcao": "01/07/2007",
            "data_exclusao": "01/07/2007",
            "ultima_atualizacao": "2025-03-22T23:59:59.000Z"
        },
        "simei": {
            "optante": false,
            "data_opcao": "01/07/2009",
            "data_exclusao": "01/07/2009",
            "ultima_atualizacao": "2025-03-22T23:59:59.000Z"
        },
        "extra": {},
        "billing": {
            "free": true,
            "database": true
        }
    },
    {
        "abertura": "18/02/2003",
        "situacao": "ATIVA",
        "tipo": "MATRIZ",
        "nome": "AOVS SISTEMAS DE INFORMATICA S.A.",
        "fantasia": "CAELUM/ALURA/CASA DO CODIGO",
        "porte": "DEMAIS",
        "natureza_juridica": "205-4 - Sociedade An\u00f4nima Fechada",
        "atividade_principal": [
            {
                "code": "85.99-6-03",
                "text": "Treinamento em inform\u00e1tica"
            }
        ],
        "atividades_secundarias": [
            {
                "code": "62.04-0-00",
                "text": "Consultoria em tecnologia da informa\u00e7\u00e3o"
            },
            {
                "code": "62.01-5-01",
                "text": "Desenvolvimento de programas de computador sob encomenda"
            },
            {
                "code": "82.30-0-01",
                "text": "Servi\u00e7os de organiza\u00e7\u00e3o de feiras, congressos, exposi\u00e7\u00f5es e festas"
            },
            {
                "code": "63.19-4-00",
                "text": "Portais, provedores de conte\u00fado e outros servi\u00e7os de informa\u00e7\u00e3o na internet"
            },
            {
                "code": "73.19-0-04",
                "text": "Consultoria em publicidade"
            },
            {
                "code": "73.19-0-03",
                "text": "Marketing direto"
            },
            {
                "code": "63.11-9-00",
                "text": "Tratamento de dados, provedores de servi\u00e7os de aplica\u00e7\u00e3o e servi\u00e7os de hospedagem na internet"
            },
            {
                "code": "47.61-0-01",
                "text": "Com\u00e9rcio varejista de livros"
            },
            {
                "code": "58.11-5-00",
                "text": "Edi\u00e7\u00e3o de livros"
            },
            {
                "code": "47.61-0-02",
                "text": "Com\u00e9rcio varejista de jornais e revistas"
            },
            {
                "code": "58.13-1-00",
                "text": "Edi\u00e7\u00e3o de revistas"
            },
            {
                "code": "77.40-3-00",
                "text": "Gest\u00e3o de ativos intang\u00edveis n\u00e3o-financeiros"
            }
        ],
        "qsa": [
            {
                "nome": "FELIPE SAMUEL ARGALJI",
                "qual": "08-Conselheiro de Administra\u00e7\u00e3o"
            },
            {
                "nome": "ALEXANDRE VITAL LEAO",
                "qual": "08-Conselheiro de Administra\u00e7\u00e3o"
            },
            {
                "nome": "SERGIO LUIS LOPES JUNIOR",
                "qual": "10-Diretor"
            },
            {
                "nome": "ADRIANO HENRIQUE DE ALMEIDA",
                "qual": "05-Administrador"
            },
            {
                "nome": "PAULO EDUARDO AZEVEDO SILVEIRA",
                "qual": "16-Presidente"
            },
            {
                "nome": "GUILHERME DE AZEVEDO SILVEIRA",
                "qual": "10-Diretor"
            },
            {
                "nome": "BRUNO CZERMAINSKI KLASSMANN",
                "qual": "10-Diretor"
            }
        ],
        "logradouro": "R VERGUEIRO",
        "numero": "3195",
        "complemento": "CONJ 133",
        "municipio": "SAO PAULO",
        "bairro": "VILA MARIANA",
        "uf": "SP",
        "cep": "04.101-300",
        "email": "claudio.abbate@caelum.com.br",
        "telefone": "(11) 5571-2751",
        "data_situacao": "18/02/2003",
        "cnpj": "05.555.382/0001-33",
        "ultima_atualizacao": "2025-04-05T01:44:05.086Z",
        "status": "OK",
        "efr": "",
        "motivo_situacao": "",
        "situacao_especial": "",
        "data_situacao_especial": "",
        "capital_social": "169074440.18",
        "simples": {
            "optante": false,
            "data_opcao": null,
            "data_exclusao": null,
            "ultima_atualizacao": "2025-03-22T23:59:59.000Z"
        },
        "simei": {
            "optante": false,
            "data_opcao": null,
            "data_exclusao": null,
            "ultima_atualizacao": "2025-03-22T23:59:59.000Z"
        },
        "extra": {},
        "billing": {
            "free": true,
            "database": true
        }
    },
    {
        "abertura": "09/07/1970",
        "situacao": "ATIVA",
        "tipo": "MATRIZ",
        "nome": "SOCIEDADE DE ENSINO SUPERIOR ESTACIO DE SA LTDA",
        "fantasia": "ESCOLA ESTACIO DE EDUCACAO BASICA MARACANA",
        "porte": "DEMAIS",
        "natureza_juridica": "206-2 - Sociedade Empres\u00e1ria Limitada",
        "atividade_principal": [
            {
                "code": "85.31-7-00",
                "text": "Educa\u00e7\u00e3o superior - gradua\u00e7\u00e3o"
            }
        ],
        "atividades_secundarias": [
            {
                "code": "68.10-2-01",
                "text": "Compra e venda de im\u00f3veis pr\u00f3prios"
            },
            {
                "code": "68.10-2-02",
                "text": "Aluguel de im\u00f3veis pr\u00f3prios"
            },
            {
                "code": "72.10-0-00",
                "text": "Pesquisa e desenvolvimento experimental em ci\u00eancias f\u00edsicas e naturais"
            },
            {
                "code": "74.90-1-04",
                "text": "Atividades de intermedia\u00e7\u00e3o e agenciamento de servi\u00e7os e neg\u00f3cios em geral, exceto imobili\u00e1rios"
            },
            {
                "code": "75.00-1-00",
                "text": "Atividades veterin\u00e1rias"
            },
            {
                "code": "85.20-1-00",
                "text": "Ensino m\u00e9dio"
            },
            {
                "code": "85.32-5-00",
                "text": "Educa\u00e7\u00e3o superior - gradua\u00e7\u00e3o e p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o"
            },
            {
                "code": "85.33-3-00",
                "text": "Educa\u00e7\u00e3o superior - p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o e extens\u00e3o"
            },
            {
                "code": "85.41-4-00",
                "text": "Educa\u00e7\u00e3o profissional de n\u00edvel t\u00e9cnico"
            },
            {
                "code": "85.42-2-00",
                "text": "Educa\u00e7\u00e3o profissional de n\u00edvel tecnol\u00f3gico"
            },
            {
                "code": "85.99-6-04",
                "text": "Treinamento em desenvolvimento profissional e gerencial"
            },
            {
                "code": "86.30-5-03",
                "text": "Atividade m\u00e9dica ambulatorial restrita a consultas"
            },
            {
                "code": "86.30-5-04",
                "text": "Atividade odontol\u00f3gica"
            },
            {
                "code": "86.30-5-99",
                "text": "Atividades de aten\u00e7\u00e3o ambulatorial n\u00e3o especificadas anteriormente"
            },
            {
                "code": "86.50-0-01",
                "text": "Atividades de enfermagem"
            },
            {
                "code": "86.50-0-02",
                "text": "Atividades de profissionais da nutri\u00e7\u00e3o"
            },
            {
                "code": "86.50-0-03",
                "text": "Atividades de psicologia e psican\u00e1lise"
            },
            {
                "code": "86.50-0-04",
                "text": "Atividades de fisioterapia"
            },
            {
                "code": "96.02-5-02",
                "text": "Atividades de est\u00e9tica e outros servi\u00e7os de cuidados com a beleza"
            }
        ],
        "qsa": [
            {
                "nome": "EDUARDO PARENTE MENEZES",
                "qual": "05-Administrador"
            },
            {
                "nome": "MARINA DA FONTOURA AZAMBUJA",
                "qual": "05-Administrador"
            },
            {
                "nome": "YDUQS PARTICIPACOES S.A.",
                "qual": "22-S\u00f3cio",
                "nome_rep_legal": "EDUARDO PARENTE MENEZES",
                "qual_rep_legal": "05-Administrador"
            }
        ],
        "logradouro": "R MORAIS E SILVA",
        "numero": "40",
        "municipio": "RIO DE JANEIRO",
        "bairro": "MARACANA",
        "uf": "RJ",
        "cep": "20.271-904",
        "email": "fiscal@estacio.br",
        "telefone": "(21) 3311-9445/ (21) 3311-9420",
        "data_situacao": "03/11/2005",
        "cnpj": "34.075.739/0001-84",
        "ultima_atualizacao": "2025-04-10T13:30:23.374Z",
        "status": "OK",
        "complemento": "",
        "efr": "",
        "motivo_situacao": "",
        "situacao_especial": "",
        "data_situacao_especial": "",
        "capital_social": "3562158131.00",
        "simples": {
            "optante": false,
            "data_opcao": null,
            "data_exclusao": null,
            "ultima_atualizacao": "2025-03-22T23:59:59.000Z"
        },
        "simei": {
            "optante": false,
            "data_opcao": null,
            "data_exclusao": null,
            "ultima_atualizacao": "2025-03-22T23:59:59.000Z"
        },
        "extra": {},
        "billing": {
            "free": true,
            "database": true
        }
    }
]